有野睇

1月1維園見

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人 ［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg